覺唔覺得屌人玩翻版既人好撚作狀？

講到自己好撚高檔咁
一時唔偷做保長
1.有冇用過bt 迅雷
2.有冇上youtube睇過周星馳？
3.上網down過野而冇比錢？
4.有冇上youtube睇人地演唱會呀？
...
...
成班柒頭扮撚哂野 頒過獎比你好唔好

心諗連 連登都係copy cat
仲聲大夾惡話人用老翻

負皮狗不願面對

ching講得好

小妹認同😳

臭蟲論

成班垃圾比人講中左 就即刻縮返入老母個子宮度比負評

一係就所有野入正
上網睇劇/戲之後屌人打機玩開心版果D好作狀

度縮到死

駁唔到

ching你依篇野有咩作為

玩翻版就要屌啦on9仔

用老翻仲咁大聲

我乜㭍都正版 咁屌唔屌得你啊 柒頭
用翻版就咪撚咁掦啦傻閪

但你成篇野一個反駁重點都無？你屌到d乜野 ？

ching咁惡😰淨係你可以屌人

on9你上緊咩forum呀
乜柒都正版

理論:你都係臭蟲，憑咩屌我係臭蟲

係老翻科林話自己乜柒都正版，
人唔笑狗都吠

佢個人可能有問題，但我唔覺得佢講嘅野有錯 對人唔對事